有無靚聲巴絲可以向黑警招降

學返果段煩膠黑警dj片
試返對家招數
唔好屌，要係咁哦鳩佢
講埋d“你都唔想仔女大個問你點解亂咁打人”之類
再soft d講下義士點慘
但記住係要認真又温柔，唔係玩膠（尊重義士）
同埋要有高eq

講仔女冇用架嗰啲人邊有人性，應該同佢哋講話以後溝唔到女，第日就比支那人取代連鐵飯碗都冇得做，甚或俾人用完即棄大清算，黑狗偷食白狗當災.....集中講錢同埋講女佢哋就會豎起隻耳聽

呢d都係好提議
順手分化下佢地